[A/i]騎馬射天下(2)拉弓拉到抽筋

iOS：
AN：

遊戲特色：
1) 新穎動作game, 要成部電話咁郁
2) 有實時PvP, 組隊PvE, 單機打boss
3) 六種武器，各擅勝場
4) 技術＞課金

點先為之正裝?

1) 睇左上角的英文字母
S>A>B>C>D>E
S好難中，有A都收貨

2) 下面的品質唔駛睇
有S或A裝就可慢慢合上去
傳說>英雄>稀有>高級>一般

3) 技能
A配勁技>S配廢技
有d技係比你打怪用，咁PvP時就無用

我會將裝備的技（選項）分為四級：

一級：特殊技
出口戰略，吸血等

二級：加基本能力
加攻，加體等

三級：個別加成
火箭加攻，防毒裝等
特定情形下先發動

四級：怪物技
只對怪物有效，pvp沒用

總結：
一級神技，即升
二級好用，有S或A可升
三級普通，睇情況揀自己啱用的
四級垃圾，升黎晒氣

ID：黃巾兵
公會：HKG香港

現正招收一名會員，申請後請留名。
記得每日入公會個版「簽到」

請巴打留ID加好友，每人互送禮：

黃巾兵

主畫面右上齒輪（設定）＞顧客支援＞輔助說明

六種武器的分別：

岩岩申請左
ID: DoubleMei

唔見喎

終於升6

留名
公會：怪獸食薯條

1日要打幾多場先做到

好勁

成日都load 1% 一打pvp 係要送幾鋪俾人

連贏到先重要
連贏10場就開始每場加100左右

小連登大聯盟收兩個人，只需要每日上線簽到，每晚11:00-12:00清走冇簽到既人，有意入既請留底id同申請，先到先得

可唔可以睇下你套裝？

其實隻馬/個人轉灣果陣速度同角度會有少少改轉
係咪我幻覺?

把武器唔夠材料上古代

申左 id:TobyCat

開親箱都係防具多
上到3 武器唔夠勁 家陣玩pvp好易輸

點解會無咗account?

痴線啲商要開咁耐

24小時

lm

強化後個數值係咩黎?
佢話310但強化左都係得235

display bug嚟
上個post都有人中
一般鞋強化1lv都係加得10左右

你無咗Acc? 無連fb, Google play?

衰手殘臨尾全miss

加咗

你ios既話要連番game center先

46連勝

新公會
人人有弓練 收人 自由加入先到先得
每日簽到

小連登大聯盟團長係邊個

我屌你老味咩踢乜撚野

有無得同frd或者公會人對戰?
好想射爆我同事

未有

咁會唔會其實佢個PVP都係AI控制既玩家角色only

pvp就真的

有冇得同fd對打？

咪啱啱答咗無

係咪場場都心跳手震

同同事互射

開左個公會
叫 口德邨公所
自由入會
有大量位

公會戰

公會係咪爆左人了？我想入

想問下依家arena3 d武器同裝好多紫色d級勁過普通a級咁
咁應該點樣取捨？我見上面話唔理顏色睇英文就夠 不過我d高a成倍數值 又好似唔夠料升a既顏色咁

Id: 大j射手

打boss 2%都開到金箱

咪用住d grade先囉

睇左頭頁都唔係好明 裝備點取舍，顏色定係英文字緊要d?例如s級既一般，另一件d級既英雄裝咁 邊件勁d

S級一般可以升到英雄
D級英雄永遠都係d級

係我，每晚11:00清冇簽到既人

公會公告欄講明哂，sorry

申請左 id:巴基小子

小連登大聯盟升左級，所以有一個位，每晚11:00-12:00踢走唔簽到既人，有意請留id

Ok

其實有d grade 都勁過s grade
自己睇數值同技能

比較裝備嘅時候禁max就可以睇到終極數值
sabcd係冇的upgrade，但顏色可以upgrade
食裝盡量唔好食顏色貨，因為upgrade需要同色裝

岩岩上面有人留左id我加左，今晚睇下有冇唔簽到既人，有位優先加你

定我誤會左，你係咪想入我個盟

武器等級升得好慢，我用石弓，但冇石弓比佢食，商店又唔出石弓經驗

id:TobyCat

岩岩加左個巴打啦 你等等今晚可能有位

Id 大j射手

禁MAX黎比較
開頭可用住件紫D, 但升就升S
當S升到變紫就自然勁過件D

石弓好屈，箭箭過千
4箭就比佢殺咗

係...屈撚到
pvp都係死係石弓手上

公會 口德邨公所
歡迎各路射手加入

我死親都係金弓

證明隻驚幾平衡，各有尅星

想入團
id：LCKit

服裝冇得升級/強化?

服裝就無了

終於推倒尾王了... 原來爆晒啲甲先會傷害x10

原來要爆甲先

都係 石弓 被連弩 輕鬆屌打
一遇到 可以直接等輸

由頭震撚到落尾
係競4 遇到連弩就唔想打

好期待

D紫武 多到....有冇課到金

冇，全部自己合返黎

S神武

隻馬差lv同強化就可以用

狩獵個個黃金弓係咪每日得十發?

把金弓嘅技好似唔錯

你地有石弓就好喇

龜頭技好無用？但c裝黎

係

有冇人要入公會 新開

正，谷爆攻力

C就算啦，A先好諗

咁多S

對出口戰略升得太心急
原來後期有個勁少少嘅版本可以解埋狀態

又抽中

B裝... 同埋無晒資源升嘢lu

連續幾場個網絡都唔穩定

岩岩抽到s長弓...用唔用得過
長弓定金弓好

自己用下咪知囉

睇自己手感

17000去18000勁難升
打左成個下就終於升6

ID:LCKit add me

能力上S長弓勁
但都要睇你用唔用得慣

長弓可以抗脫弦，金弓就快手啲

應唔應該課金刷箱

好爽，第二箭打千三，第三箭原來會接住落發動技能，我見第三箭發動左完場

唔好，堅冇用，

好正

用其他武嘅話 脫弦都係計%出現？
或者咁問 爆人頭未必一定向上望/脫弦？

點先會快D抽到靚裝

我都唔知 初初玩有時見到有12小時24小時箱會直接廢事等，而家慢慢等
同每粒鐘打boss

cde級既普通裝係咪賣哂都ok？倉庫冇位

所以話係神武
弱點本身連中有combo，弩系打弱點高效率，加埋武器技能同特性加成，根本箭箭都砲彈咁

有顏色唔好賣，upgrade用

唔該
同埋幾時開始要升裝？ 好怕之後有好d既裝而家升左會浪費資源
我依家2500分仲用緊最勁已經係呢兩把 開始卡分

勁嘅馬係咪識走位?
屌你老母頭先打左場,一zoom埋去對面瘋狂前後移位

我情況同你差唔多
但我武器係B 好你少少

馬嗰個暫停/移動時間
暫停時間越短，前後移動越頻繁，移動時間越長，前後移動越耐

我a同b既都冇顏色 仲廢過呢兩把

一次用哂D體力 太少了 以為會回

打boss 啲箱即開，有得回就屈咗啲

又係你執波
呢隻駛唔駛刷首抽呀

唔洗架！玩上去先有更多高階技能嘅裝備

巴打們 覺得邊把正d
兩把都係紫now
用緊石弓ing

正驚一齊玩

做咩唔玩三國啦

首抽把s武後未輸過入3

可能用馬刺技

除咗三國仲有大把正驚

金弓招技勁d

原來會跌grade
升到6比d怪物打返落黎

連續三場都bug咗成分鐘等死..
畀人爆頭之後先解到bug，但咩都死晒啦
唔怪得冇人用連弩

一日中唔小次 最慘係連贏緊個時中

用緊呢兩把應唔應該升下？
人地一箭等於我兩箭 a級個d全部+pve傷 a同b既冇顏色

d防裝都係 我射人3000傷都未死 人地係咁miss 2500都殺左我

一齊report 客服啦！啱啱report咗

開頭先用顏色裝，食冇色裝升lv，之後資源多啲先揀靚SA升
開始都係顏色指數幫助大啲，尤其有體力能量嗰啲技

冇錯 一開始抽到顏色裝就用顏色裝
執著s冇意思 等有料再合上去都唔遲
同埋呢隻game 當兩個玩家一樣咁勁
用一支箭高攻嘅弓 如果準嘅9成係佢贏
用兩支/4支箭係容錯率高 同可以分散射馬頭/人頭擾敵
我都係用4支箭把弓狂射人馬頭都上到1萬分
但係之後高分左 對面玩家冷靜嘅 就好大機會輸
不過如果新手抽到4支箭嘅紫色弓 用黎升rating唔錯
仲可以多d機會練下射唔同嘅位

每次臨射時就俾人爆頭
成個畫面彈左上去
咁就浪費左一次射擊機會
然後無限loop俾人屈死左
點解救?

你用咩弓？
我見好多人用一支箭嘅弓都係等我射完佢再慢慢射返我
我射中佢人頭馬頭都冇意思 一支佢準嘅就追返

補充返我係用兩支/4支箭嘅弓
對勁嘅一支箭玩家真係好冇癮
我4支中晒佢頭都唔夠破佢能量條
佢一支搞店

算啦 隻game都幾多bug
唔知佢之後會唔會改返合材料會扣金
而家唔扣輕鬆好多
雖然我仲係一件紅色都未有

我用金弓

弩要射弱點先扣得多喎

俾人爆頸個畫面落返黎已經抽撚哂筋

係呀
但係而家玩到我能量條都未爆到人
人地就一支爆我能量 唔補血嘅射多兩支就死

試下放兩箭後即出箭雨
通常都爆甲

邊款馬成日郁?

試過好多方法對抗啦
都係用返兩包兩出口補血最穩
但係點都係要等人失誤 起碼miss兩支唔中弱點至贏
可能係我d裝廢
我見差唔多rating起碼有兩件紅
我一件都冇仲有綠裝

仲用綠就差幾遠喎

好難得先抽到件s 甲，但個技係咪垃圾？

仆佢個街 差啲俾個掛機友累死

我頭先都遇到
搞到狂射失

真係好難搞
永遠要等人失誤
撞到好多韓國仔推高仔能量bar
未射爆又冇弱點出 佢條能量用技一下又可以補8百幾
都唔知點玩
最重要係佢幾下就射死我

好似巨人馬最好郁，不過血薄

發覺自己一開波唔識玩 亂賣哂D裝 (冇睇英文字)
應否重練

好難賺錢 合裝用哂

唔驚，啱啱開始啲裝好少可以留到後面

食飯團回多啲血我覺得唔差

飯糰係回能量，所以呢招係廢
基本唔會需要同時補

痴撚線 用我女朋友部機玩到13lv已經咁既裝

係喎飯團係回能量，記錯左

差不多啦，係咪靚技？

集中石弓 能量鞋

終於5階

冇裝好難打上去

會長棄game 書恒冇上一日

佢好似話無咗個acc?

轉玩金弓? 又係S
見世界頭10用石弓多，手弩無乜人用

咁正，石弓同鞋可以升爆佢啦

我覺得得果下要捉心理，成日捉到人爆佢頭佢放左箭射空氣好正，當然對方都係咁諗

競4打上裝真係幾緊要
等到第七日login應該就夠料升晒啲裝上紫 可能仲升到一兩件紅
12000分嗰時我仲用緊綠色B裝 周不時會連輸兩三舖
升完之後上到19000分淨係輸過一次

除咗搏佢miss
可以試下早少少放箭
次次都好有規律咁拉到盡真係好易俾短弓屈到完場

右面果隻少咁多血

右邊個招點發動?
同埋邊招好d?

但好似成日郁

想問黃金箭要幾耐先回一枝?

俾人用連弩極速連續4下弱點秒左
佢好似唔洗瞄咁
係唔係只需要瞄第一箭?

左邊中被動技，所有武器適用
右邊要學埋韌性先發動到，只限長弓和石弓

每日回10箭

搞到我 唔捨得拎把金弓 做肥料 想升石弓 到傳

呵呵，因為捉到兩隻馬都係停止嘅時段，大家都好穩定就可以連四箭同一個位
當然自己拎電話唔可以手震哈哈

撞到個香港人 俾佢用石弓係咁射馬頭
一箭8xx仲要識得吸血

公會 口德邨公所
大量位 自由加入

馬頭都8xx

唔該哂巴打

三階尾四階頭可以先認真

玩到23Lh 先得一件廢技s裝

我25lv都無S裝用

same

打馬頭有咩用

你呢句有聲

令對手搖一搖

又係冇弱點，技嚟定bug嚟？

唔覺有呢種技

呢隻game出街坐車真係玩唔到
手又震車又震

要坐定定咁玩

要轉金弓啦，連弩多bug又唔係射頭高效

坐車玩=全場比人射中馬頭個效果

我都試過，過兩，三箭又有番，不過都比人gg

金弓算強勢
由頭到尾打頭就得
瘋狂擾亂人

比個印度佬ko左

換咗金弓感覺冇咁煩，一箭800-1300，又可以隨時放唔洗一定aim到盡先放，關鍵時刻真係差半秒就半秒

對弓就鬥快瞄頭
對對弩就鬥大力

夠靈活易用

抽到把s bow都諗緊換唔換左把short bow佢

用邊把好

第一次可以perfect

太勁

兩把都勁
我揀手弩

係對面射唔中姐

btw hkg2 個會長冇咗ac，系統又冇機制讓位，我諗要摺lu！搵定其他公會都得

睇你點打法la
金弓本身打頭就最高傷
你加埋頭傷簡直正到爆

幾點重置啲箭？

無用個啲係唔係賣就得？
重置點係唔係唔扣野？
打boss每日重置10次？

幾輕鬆，幾好玩

留名

開過另一個新公會，接番自己人入去囉

泰皇你又嚟玩呀

比人用短弓連爆頭抬頭,屈到

你開

變更角色：可開齊男女角，金互通

戰鬥日誌：可做任，有大量金拎

有無公會收人呀？大j射手

唉，屌
有無人一樣試過唔見？係咪直接重練仲好？

綁左fb穩陣

你冇綁？
有冇問客服？畀資料佢哋可能可以搵返幫你綁個帳號

抽到把 A金弓 體力技
MAX滿LV 秒傷130 都唔知用唔用好
差唔多金弓既頂傷

本身用緊石弓 MAX 127每秒
玩到競4 8千幾分 D資源開始緊 要好好考慮

人人有弓練
仲有一個位

post MAX比較圖出黎望下

this

點解我用弓都卡住枝箭

又中把弓 好心你比我中下防具啦

哩頭講哩頭開

哩隻GAME課金都好似無咩用
D金條買既箱都幾難開到S/A裝

用黎買錢

冇錯，而家都係買金幣多
真係後悔以前拎咁多金買箱

而家俾人用金弓爆頭一嘢19xx

2把都好野
我見高LV多人用石弓

HKG香港
收1人，申請後請留名

其實銀時是咪已經升晒所有嘢了

回錯po

申左 大j射手

能量同體力分別係咩？

收咗，記得每日簽到

能量=裝甲
爆咗就會有弱點，先開始扣體力

冇錯 兩把都好野 難取捨 一係兩把升哂
重有把max 120秒傷 金弓 但爆頭傷9.8%

抽琴件a頭 係追發動（忍）性時加體力8%
係咪勁裝？

抽到

玩長弓同石弓先有用，仲要你有反應去發動。

但你做到的話真係好勁，完全唔怕人爆頭

所以高手通常用石弓射弱點

石弓推圖係咪完全冇用

係，因為取消唔到boss大招

新po留名

想問其實係咪所有武器s裝dps max左之後都係around 130左右？
如果係既，把A金弓都有127咁我唔等s，直接升佢。
有無巴打既武器dps遠超130？

大家打王記得打爆哂啲甲先，拎到好箱機會大啲

其實A、S指數上真係唔會差好遠，可能射人都只係差幾十
技先係最值得留意嘅地方

有d咁的事

我都想中勁技

其實金弓有咩勁？
定係我太低lv唔熟用，好似唔係扣好多

用手弩反而有2箭

金弓1箭=手弩2箭
所以要準好多

弱點喺隻手到好on9

我覺得手弩要瞄兩箭好煩同埋要等佢自動zoom，同理連弩個啲都一樣
但對比長弓又靈活返少少，瞄唔使咁耐，爆頭一樣咁痛

冇感覺wo
我打王 未試過中 古物

第一次抽到S武器 但係短弓配廢技
寧願用返B級石弓算

睇max 做比較 有時roll到高傷 廢技都冇所謂
好難魚與熊掌

終於到五階，而家 破左能量喵準d兩箭弱點基本全秒2500血以下既

弱點跟你上次射中的地方出

勁

公會 口德邨公所
歡迎新手老手加入

短弓 金弓 石弓 有咩分別嫁？另外一問 被爆頭時頭向上 係咪扣少d血？有時被爆頭時 要再新拉過弓 有時又唔洗係點解既？

另外pvp時 應該射弱點定爆頭好？我玩開金弓

兩個問題可以係setting入面嘅help有答案

隻game有冇官網既野？

有fb話就出friendly match

照打弱點？ 定打頭？
拉到最後先射？

打上4
有冇公會收人

公會：怪獸食薯條 有位

入左 叫耿鬼

成功係a3 20連勝

有無人加我入會id: chasemote

唔知有無串錯 random 名

打頭，拉到最後射

搭車玩唔到，瞓喺床玩唔到
每次要坐定定玩好辛苦

坐係床度玩

每次爆頭都可以彈個鏡頭上去？

係車個度玩真係辛苦

我淨係想要石弓強化，同武器材料，等左幾日都唔比我

車度打boss算

你有實證定鳩up?

HKG香港
升LV了，招一巴打每日簽到

最近比短/金弓爆頭sm
石弓𣈴得冇咁快
成日慢一秒就比人爆到望天

對面冇弱點既
係用左技定係bug？

我
Janice goo

收了

我用金弓打金弓就係睇第一箭邊個爆頭先

想問金弓拉唔盡爆人頭會唔會射到佢望天？

好似唔係一定望/脫

遲啲開friendly先解答到

新會收人
每日簽到 大家一齊玩 名:弓狩道 自由加入

爆頭會彈
幅度 視乎 武器種類/拉弓力道

例短弓拉滿 個頭CHOK小小
長弓拉滿 個頭CHOK到上天花板 再慢慢落返黎

連弩點爆左弱點攻擊力之後點咩特性好？

石弓你地點加點

我加弱點

啱啱遇到個韓仔，射咗佢成場頭都唔扣血，咩事

好似有招技係打完扣0 跟住再慢慢扣返
叫*un*性？

石弓個bug幾撚時改啊屌你老母 次次贏變輸

戇撚鳩架

我都試過中 射唔到箭BUG
你試下射地下
(即你個視野 除目標外 鳩射外面 支箭就出到) 就會 解左 卡弓
頂住當先

信不信由你，但係唔該你問問題有禮貌啲

wow chill

其實係咪對面隻馬太勁
zoom到最埋突然加速/減速
差唔多要張部電話扭左右90度
出街玩成個on9仔咁

打到競5 已經覺得 厚血馬最易打
巨人軍馬,白馬 都勁係勁嘔心

利申用緊巨人馬

好撚想要 出口戰略戰略呀DIU
打到萬2分 出口戰略鞋 對對都係D 對對都係1LV 仆街

咁都叫冇禮貌，真係好難服侍

我見到未見過

仲有呢到冇人問你問題，大家都係討論下，咪撚做個垃圾任務就係到串串貢咁

我得集中s鞋 都想要出口術

真係好撚好笑
上高登講禮貌

你咪咪撚答囉

移動時間增加即係咩

隻馬加速既時間

諗諗下真係搞到人哋射唔到好過多幾百血
競5隻馬（好似係叫守護馬？唔記得）跑得再密過巨人馬少少

本身用厚血雷鳴馬成日比人爆頭，轉咗巨人馬真係多咗miss

隻game 其實駛唔駛刷s 武？
打到廿lv 都覺得好廢咁

用緊乜裝？

無s 裝 又無勁裝
d 野都係慢慢升
已經升到無哂料

用金買料升咗件武去紫先

要升到紫
所以我就諗緊重刷

每日 買料 都有唔同 基本上7日全部登入D料已經幾夠用
買料 武器材料會缺 武器料行先.

簡把岩自己用既武

我推薦 成個弩系列,金弓/長弓

武器MAX秒傷去到120~125左右 其實 已經可以用
跟住睇技能做人

唔計競4開始D裝備技
體力,攻擊力 最實用

唔洗刷,但裝真係好重要

集思廣益

換唔換得過?差成千血

廢.等過隻.基值太差

yes, 等A馬

撞到個香港,手弩,一箭弱點打7XX,勁

弩打弱點高傷，連弩競3都可以500，競4 600左右，所以手弩有700唔奇

一開波有玩手弩,之後轉玩金弓
兩樣都好玩,但玩到26LV都唔中A/S 手弩金弓
仲用緊B
中過廢技S連弩但手感唔好,幾時有A/S 手弩金弓

手弩連弩金弓我都有啱用嘅，但手弩玩厭就玩連弩，而家連弩玩厭就玩金弓，暫時金弓玩得幾爽

第一次中古玩，唔知個紫裝會係咩呢

未中過

係咪話必出一件紫裝？

石弓一下打落黎仲痛

係，可做肥料

新人日日玩 想入公會

Hi 黃巾兵bro

古物箱
中親都係肥料 嘻

小連登大聯盟HKG收人，有2個位，有意請留底你既ID，每日夜晚11:00會踢走唔簽到既會員

講真 我算好撚好運玩哩隻驚
但唯獨甲連A都未見過

d s好多時開皮箱出

好痴線 同你同lv 但得一件

S巨人馬

32lv都無咁多S
仲用緊堆A/B裝

咁多S武任揀
我一件S裝都無

競技場獎勵唔係跟本地排名咩
啱啱連贏緊打打下維護

對S鞋係唔係垃圾

小連登大聯盟HKG收一個人，有意請留名，每日11:00清唔簽到既盟友

加左：名：命中

HKG第N位公會 收人

兩日唔上即踢

禁max比較，招技唔錯喎

加埋武器靚技同火箭打重高

呢條韓仔手弩唔洗zoom時間，係咪正常？佢一開波就可以射兩箭，之後reload動作完又即刻射到，係掛定手弩可以靠裝去到0 zoom time？

上到5啦 好開心

已砍掉重練
用女角

隻game會唔會有咩活動
玩耐左都有小小悶

1500一箭

手弩zoom時間好短咋

ic..因為頭先一戰鬥開始，個十字aim一出現就畀佢射爆頭

好想換

S真係唔係重點

冇肥料先係重點
隻驚D肥料 珍貴過D S裝

BTW
巴打們 我出左3LV出口鞋
頂血 但係升到傳說 先得7LV出口

定繼續等個對
萬4分都黎緊啦

申左 ID：BigBallBal l

係所以幾廢都好，啲顏色裝唔好當經驗食咗佢 升grade靠佢哋

用女角重玩左
想問點解隔離個男角新玩就有20幾萬
呢個女角得幾萬

分身係會無咗啲新手福利
仲少咗套新手裝

要重玩都係新AC算啦

一箭二千三 嚇到瀨尿

有冇加佢好友
佢用緊D咩 神兵利器
痴撚線 2千3 1箭

你地真係好好運 一值拎住啲廢武我都無棄 堅持咁玩

我都係得A武

新ac係咪要disconnect game center?
Del game都冇用?

冇升裝材料。冇撚哂希望
咁多把金弓 做乜

係咪全身爆頭傷+技能嘅長弓

ranking到搵返 都係全身加atk%姐
同埋43lv啲加傷技能又可以加多少少咁lor...

試左 好似幾好用 對面感覺Miss多左

咁又係，高lv咁多，技能都加好多傷

第二箭扣盡左殺左所以唔知兩箭加埋實際打幾多。但真係要靚位弱點先可以快連兩下

小小之嘛 一般人兩箭 比佢兩箭 898
全ser 第一 都係6千血左右

又多1把。
但係冇材料。
5lv出口鞋呢diu 唔要紫武肥

好想要紫肥

對面冇弱點係咪bug?

愈來愈射唔中

五階王你地同人打有冇bug機，成日打打下彈個wifi 出黎

公會：HongKongSAR
歡迎入會

唔好連wifi

wifi反而唔穩

五階隻王成日有個5個盾既buff
點運作的?

打爆晒啲甲

我關wifi又試過，都係lag

利申 lg g5

係競4 買左4個最貴既箱
全部垃圾

玩到競4仲買箱

我關左wifi就冇野

我岩岩玩個時都試過

等個對好 定升左佢好 出口

我會升
等得黎都唔知個時棄game未

入左

升啦

我都出左對出口，升左對體力去英雄先出出口比我

10秒攤分傷害件甲都幾勁

每次傷害都分10秒？

開4級古物箱抽到,用唔用黎代替好

現在級數

手弩超屈，快轉

但長弓唔係攻高D咩?

手弩招技屈，加上dps又高d

唔識用手弩
好難中弱點

主要招技好配合弩系武器

神武快拜， 升爆火箭喵弱點

有隻冰箭手

冰箭好唔好用？

火箭有得諗咩

淨係夠點升一lv 佢會冰住人囉,感覺上其實差唔多,係加左攻扣多d咁囉

玩左10日 手弩每箭打成千好爽皮

3件S

唉如果我都有S就好..得啲A唔想升紅裝

S D ROLL 有時都比唔上 A OR B.

好似得頭3箭
不過我幾箭就俾人ko了

我都想換

唔換都得啦

仲有幾個位
冇公會嘅入黎支持下

我有火箭手加成先用火箭 我覺得有，因為有時火箭中弱點第一箭打一千幾，第二箭中埋弱點一千中尾

好撚多人一上5就打個隻怪 又撚廢 又唔斷技
死老母啦成班仆街

競4打壞左手勢

競5難打

競4斷技都曬氣，競5應該要帶把連弩入去斷技

競5嗰隻針刺要用連弩係咁斷技爆甲

未有友情狩獵之前唔會打競5，競4都咁多on9仔，何況競5

馬果三個技能係多好定細好？

唔明

移動速度
移動時間
暫停時間

我遇到D對手好勁
一 zoom 埋射得就會前後快移

應該移速同移時數值大係好
暫停時間數值小係好

係，競5的馬成日郁

用數據打競5係咁斷線食撚哂啲金箭屌

人人有弓練 有兩個位
歡迎活躍新血加入

申左第n個公會
耿鬼

唔知點解 總係覺得單數難打啲
4易過3 6易過5

一早戒撚左競5 隻大佬
太高攻

同埋 要自備多1隻 擊退 雷鳴馬
之前為左升巨人馬 ON99咁食左隻擊退雷鳴馬

點知隻坦馬要用一世 黎打大佬用

我係數據同wifi都會斷， 隻王隱藏技

HKG香港
收1人，每日簽到

玩左一日 停唔到手
想問下點先有古物箱？
如果小課 有無咩方向指教下
thanks

耿鬼

隻驚其實無課都玩到ok勁 小課作用又唔係好大
頭7日login會送一堆高級料 開埋分身做下任務又一堆金條 可以唔洗咁急課

我而家啲金條攞晒嚟買錢
商店啲高級料每日又會買一兩件咁 (買得越多越貴越唔抵)
最好就唔好直接買箱 多數伏嚟
真係忍唔住想抽嘢就開自己打返嚟嘅箱好過

古物箱打競技場/raid低機率出

收咗

唔該曬
一開始都係得b級裝
手弩好似易啲用

唔怕，玩落就知沒有最強既高達，只有最強既駕駛員既道理

幾時有更新多野玩

唔關事 競5王 D BUG黎

唔好打 我打都會疾 訊號唔正常 競4王就冇問題

佢競5王 太難打了 痴線 又加防 又要爆甲

又有1個位了

競6呢？

係囉會唔會反而競6王易打好多

易打過5多多聲 呢兩日淨係炒過一次 多數都3粒星
好似有兩場有人斷線不過都過到

炒個次係唔好彩撞正班友血薄又唔清技
打剩兩條bar得返我一個都無人返生幫拖

唔係卦

競6隻大佬 幾多生存力 先夠做

啱啱打咗一場好爽嘅競5王，大家都斷技爆甲，贏嗰時都仲有半條命
根本大家都識打就唔會成日浪費次數

唔係識唔識打 係個意識問題 d撚樣成日諗住人地幫手斷 自己就繼續輸出 唔諗下有時差小小就成班硬食一野

有冇人有放大鏡幫我睇睇個技up乜春

屌轉英文就識分行，寫得清清楚楚

咩意思？

50%將（Lv x2）%受到嘅傷害增加去下次攻擊上面，維持3秒
姐係食咗1000傷，發動到嘅話就3秒內下一擊加200傷害（技10lv）

終於中返件好少少嘅裝
A級9lv出口鞋

公會 口德邨公所
歡迎入會

都幾正喎

正喎

用緊兩馬刺,即10連勝

死印度佬,1野冰箭打我2000

我都有，仲有個元素防禦技
不過好似冇咩大用咁

我有野想問，我呢兩件s有冇發展空間？

我覺得ok，呢啲強化基礎屬性既裝都唔錯

咁過件a裝可以食左佢？

D人D馬好屈

防技勁喎

上到1萬8千幾分卡住
冇可能升到上去
一班神裝怪物冇可能夠打
而家諗緊除唔除裝跌返落去刷連勝拎裝好

唔好食，用黎升級

我都係啱啱升競6，勁難打
d馬直頭前後排，好難射

岩岩搵緊公會 id 曉曉

同埋想問下你地有冇買佢個每月商品 好似幾平又加成十幾日 有冇用？
多數你地d 石用黎做乜多？

有人可以競6 30連勝

啱啱見到有人競6 80連勝

神乎其技

基本上 競6 連勝到咁多果d 都係重課 全身滿lv靚裝

高lv龜頭/加攻頭 高秒傷武 加攻甲 加攻手 加攻飾 逃脫/出口鞋

世界頭百名果d 件件都5,6血

我試過比人石弩 弱點1箭2千 射馬頭1千 震到阿媽都唔認得

買商城既每日商品，買得愈多愈貴，所以每日都買少少儲定，後期會嚴重唔夠金幣用所以都有巴打會用黎買金幣，總之後期啲金磚會有用，前期唔洗咁急用

極度懷疑果啲係GM整出黎既假想敵

你用緊咩裝 拎咗第七日登入獎勵未
BTW 輸得夠多仲有金條收

上到6都係得咁的裝

換唔換得過?好似石弓係打弱點?

石弓打弱點，唔換都得

巴打我申請左

咩名？

將個弱點移去頸

曉曉

升裝D 道具少到傻喎
點解你地22LV 個時已經咁多紅色紫色裝既

第7日login送一堆料
紅色就難啲 淨係一set紫色應該唔太難
不過無咗login bonus之後啲料真係好難攞

我要古物呀 打勁耐先得一個⋯⋯⋯

玩咁耐好似中過2次咋

要用金去商店每日買料

你幾Lv?

35lv打咗幾百場都淨係中過兩次古物箱

幾時更新出多d野玩呀，
比個工房分解裝都好呀

28lv啦，仲要無買過exp up

下次update可能加fd match

我得25Lv.....冇把好弓上手，冇咩動力

個技冇咩用好似

點解d人可以左右係咁移動加速？要咩技先可以移動加速得咁快？

搭勁技都好用
但呢把廢技，可用住等勁武

用緊咩弓post上黎睇下

我仲係用A手弩

咁你都幾黑 我中過好多次啦，家陣解緊個古物箱

睇用乜馬

A既話其實差唔遠，我見啲數值同S好似差唔多

唔好笑我

但招技只係加快瞄準
想要加快RELOAD都無

定係升返把a金弓？個把加速技 我好亂玩到定呢把？

呢把又係廢唧？

技能持續應該係中元素時間嗰啲縮短啲
團結好用但B弓又max得7唔work

繼續用返舊個把？

新手抽顏色重要過S，將來做肥料
起碼到競3、4啲裝先有比較有用嘅技

得手弩係紫？冇好技就唯有用住最高數值先

幾時先有更新 自己玩左成個星期有D悶

打下競技秒下人升下裝啦

我一日都係打5-10場加打10次boss，冇咩大要求

努力緊

仆佢個街 打BOSS 一禁就彈APPS 食左我兩支黃金箭

競技打到幾分？
始終pvp最緊張

等極商城都冇買石弓強化素材

4xxx 唔係好努力玩

升高d先好玩

每次撳入去競技場都好緊張

...希望唔好彈啲3萬分嘅怪物出嚟

巴打全球排幾多？

啱啱打一個帶三個包嘅對手，一個包補1000血，打咗6000血都殺唔到 畀佢金弓600、700血咁磨死

仲有兩下衝刺出口技

頂 岩岩眼殘升錯左把連弩仲要廢技 想喊
本身把迅速石弩好正

三包用得哂？一個包回好耐喎

崩潰左 想DEL GAME

唔緊要啦，素材啫

仲用我食左原先把石弩。。。

用住等勁武

會有更好既等緊你

公會：HongKongSAR
岩岩升左3級
有幾個位

今日把武終於升到紅色
有機升19000

我最高撞過4萬1千分
但係我得萬8分多d

啱啱撞到個3萬2分
全球頭10位

上一季四十幾 今季尋日睇三十幾

雖然有啲遲
下次有正裝唔想唔小心食咗可以lock咗佢先
撳件裝detail左上角有把鎖

SAD! 喊左出黎!

雖然咁講好賤，但你個ac 名真係幾中呢個意外
加油啦個更神嘅裝好快到

真。高手

哩招技勁唔勁

同箭雨好似無咩用咁

我都覺

個人感覺呢招最啱短弓，因為佢拉到盡係最快，但偏偏就係最快，所以再疊12%好似冇咩大效果咁

岩岩打左場5王出左服裝箱，打1王又出服務箱，反而1王出件衫重好過用緊果件，5王出廢裝

依家轉玩2馬刺2包,
加9LV出口,=4包

箭雨好夾弩

終於19000分

夠點數可以3馬刺2包

但我血上限唔夠高,所以1次回得600左右

咁馬刺除左補血
都可以擾敵
Cd如果對方唔係下下中弱點 好多時都用得晒3次

仲有冇人係冇公會
可以入 HongKongSAR
而家3lv公會
入黎日日出席 一日贏10場就夠

呢隻GAME玩到好緊張
玩上癮

點解用左馬刺D人都爆到弱點
係咪我隻馬太廢

因為冇friendly match試唔到開完技係即刻會郁定點
我都係自己就時間用 睇對手射完箭過一陣開
當然開完技都會有機會中 不過好睇運氣

同埋有冇人知射馬頭係高攻會郁得勁d定睇射咩位置
有時比人射馬頭fing到呀媽都唔認得
有時又fing兩下就冇事

仲有最多血隻馬真係唔係好識郁 好似任射弱點咁
你自己留意下人地咩馬係郁得特別勁
我一開始都係用最多血個隻
換左第二隻之後對方明顯會miss多左
多血個隻係比神裝人用

係,我就係貪血多
用緊MAX 2XXX 果隻血馬
但仲未抽到靚數值馬

小連登大聯盟HKG收2個人，需日日簽到，有意請留低你既ID

想問下公會貢獻金係咪其實有玩就會keep住加？

技能持續減少時間即減自己CD?

岩玩，d金抽野定點用最好，無首抽？得把B弓

狂打競技場開箱？

Pvp贏一場加1

唔洗首抽
升高pvp後面d裝會有新技
到時至睇咩岩用
新手一開始睇顏色放裝就可以
玩多幾日抽到好嘅再換

咁d金邊度用好

買錢，素材
玩得多嘅可以買埋雙經

有一個位 每日簽到 常玩

係唔係自己打出黎嫁

130連勝

係好易上癮

明顯符碌射中
我有時都射中人

連撞3場

呢個睇起嚟應該只係中元素箭嗰type 負面技能嘅時間減短
cd有個技係右邊嗰個「神妙的」

有個會員日日簽到但貢獻金長期得5，係咩玩法？

Sosad

屌你睇唔到 有無人知吸血既條件係咩？

我都撞到

升唔到上去 係咁撞到佢地
除裝落返去拎連勝算

呢對鞋升唔升得過
Max左有7lv 出口 但得c級

通常撞到啲怪物我都會隔一陣先再玩
試過有次啲泡菜瞓晒教嗰陣 連續對住同一個美國人6次

唔太差可以用住先
唔係升到紅嘅話 以後都仲可以當素材嘅...

打左 1王三場2王一場。全部破哂甲，連出四服裝箱，等陣再試打高d王破哂甲會點先

葡萄

轉英文睇

已加，釋天武

呢打s升得過？

點樣取消技能

睇左 石弓用吸血應該都唔太好？

得3成機率但攻速咁慢

直接點嗰個技能都可以減返lv拎技能點

3成係低啲

正啦，加攻

龜頸都係低機率

真心？

升啦，dps高咁多

我可以加入嗎,每天簽到

我想入,日日簽到

我想加入

今次真係唔識揀 俾你地會揀邊個？

原來係呢個 thanks

取消技能唔係講打怪既技能咩？

我諗真係睇玩法
自己玩開爆頭一定係金弓

應該係 日任果個取消技能應該係怪

2把都係正野
睇你玩開乜武

萬八分升唔到了
又無S裝

得一個位開箱，滿晒箱就無心玩

有位剩，要留名

申請咗
哇咖拉

又多件材料

咁正

升級之後強化會唔會難左(少左經)?

唔覺，總之20lv開始就難升了

17／18我已經覺得好難升

換啦，呢隻game你想要靚裝係冇得等，
一定要珍惜眼前，冇得諗下一把會更好

岩岩打狩獵出左右邊件裝

S裝靚技，以後唔使換

正

神裝

有lv10逃出

啲競技場排名服飾真係
成日都分唔到邊到係頭邊到係頸
hitbox又細過件裝 睇落射中咗點知支箭穿過都無事

專登用黎陰人

HKG香港
收1人

俾短弓瘋狂爆頭屈死左

打到個s裝諗住掂晒，點知

報名：
泰皇

加攻都正啦

申請吧

今日quit 咗之前果個，聽日先申到

有冇公會有位?

震到暈

屌
有冇人試過match up 中間射唔到箭
係個制冇左反應咁
其他開技又冇問題

小連登大聯盟HKG收一人，有意留id

經常 等輸下一場

射左兩下冇反應

卡左喺準備戰鬥個畫面
重入次後冇左個12連勝
呢隻game雖然幾好玩
但真係好多bug

泡狗驚

有冇位？

653013

巴打們係咪b武都照升，升到18 level

開始兩三勝就輸，但無件好裝

有位你自申

B都升啦

申左 名c.c.

我都冇好裝

而家日日除裝跌兩千分
再升返兩千拎每日排行金
跟住打埋10支金箭收工

頭先對短弓
完全冇還手之力

日日中幾廿次射唔出箭BUG

我覺得太屈了

競5個d對手開始有d變態

有冇人覺得有時啲對手其實係bot嚟
上到競6係啲泡菜瞓晒嘅時候玩尤其明顯

配對配成分鐘最後出咗個23000+
淨係識拉盡射 唔識用技 連我都贏到
之後係排行榜竟然搵唔到個位人兄
手動係friend搵佢名 最後上線時間係4個鐘前

唔怪得好似未見過有人勝率<50%

我都認同
有咩可能上到競4都有無裝技既人

小連登大聯盟收一人，有意留名自申

raid可以group 自己友啦

Ios冇得更新？

個新箱好似幾扺買

appstore下面update會show可以up
但我係開game87%卡咗好耐

諗過係咪想跌RANK 刷連勝

有得同fd打了

已更新
係咪都係冇活動

有一把a級弩
一把s級弓

覺得弩好似好用d
定係s真係好難得所以應該用佢? s個把係一般而a係高級

已經唔洗問
弩玩到20連勝
一轉弓就輸

短弓有時真係好屈 可以連爆人3,4下頭
人地都射唔到一下

所以見短弓我就同佢鬥射，唔會拉盡除非佢miss我就繼續拉
到而家我都只係輸過畀金弓 雖然10次7次對手都係金弓

其實金弓全面d
短弓始終攻力唔高

你金弓? 有時都會比手連/弩屈弱點

手弩盡情拉弓就得，反正唔會脫弦
連弩好少見，我次次都係等佢射第一枝就射佢馬頭，之後佢就miss 晒

競3boss

LV2 包子,變左30點? 之前15 ?

有冇諗住合拼公會

有，但係暫時都仲有好多人簽到

小連登大聯盟HKG收一人，有意請留名自申

更新之後無啦啦左右調轉咗，第一場差啲玩死

好似好難打到服裝咁

可能太屈，唔想啲人食咁多包

打曬10場差個頭就齊

想問下爆頭傷害高D定係弱點傷害高D?

申請
Jooo

今日d箱又出紫肥又出藍料，又幾正喎

你玩咁快去競6

有冇人買咗商店嘅咩晉級箱？入面咩料？

開盟buff呀唔該

成日LOAD到40%就停.KILL GAME就斷連勝

幫你解答

打打吓唔覺唔覺就上咗競6

鳩開左，有時間限制

更新完多bug 到
打完一場出唔返村
開唔到match up

又打左一場短弓
俾佢爆頭上左天花板
落返黎佢已經射第二下

金弓升紅之後一箭可以打2500好感動

del咗game
唔記得退盟 黃巾兵巴打可以踢咗Ryougi佢

馬刺cd長左？

做乜del game

有冇人玩完一場就會lag左起到

好似係

訓醒on99拎左送果五金箭，等陣重置蝕水。。

HKG香港
收人

競3活動係咩玩法
啲時裝又係咩質素，有無巴打有圖睇睇

能量係點解？有咩作用？

我都想知，，，如果冇咩效果唔打了

應該同普通一樣

小左四包好似好打左

2馬刺2包？

件野好柒

短弓好屈

係咁射

屌，依加先出正野，冇材料

對怪獸攻擊力計唔計raid 入面啲首領？

對短弓我會同佢鬥短，佢兩秒zoom 我又早啲放箭，鬥攻擊力同命中

HKG香港
有少量位收人

邊到睇有冇活動

弓咪可以
用弩等俾對面sm

我石弓鬥短弓要由得佢爆完我頭我先反擊，唔心急先有得贏，不過俾人爆完頭只有半秒時間aim都係真係幾難打

坑口村公所
仲有4個位

申左
Jooo

競3活動係咩黎

短弓失起手上嚟都可以扣得好少血

打極都仲差頂聖誕帽

話口未完就中

A 我得兩件廢C
係咪破晒甲容易有啲？

其實唔覺破曬甲會易有，之前試過次次破甲次次貢獻最低次次都出皮箱比我

我都唔覺破晒甲有咩分別

仲未有隻靚馬 你地s馬未？

有兩個位 長玩 每日簽到 每日最少打十場

D技點升好
唔首抽？

有無得重新開過個人

你唔係刷首抽個d呀嗎？呢隻game唔洗刷，一路打落去就有好裝....技能要睇你抽到咩裝，升攻同體力其他你玩玩下就知點玩，加油

唯一一隻S馬都食咗 ，覺得都係隻馬個技重要過佢係A or S

只係諗住轉名

咁冇野了，d game搞店

咁姐係無得轉
打章節有咩用 唔加經既

點解我見人除咗有聖誕老人服飾，仲有聖誕鹿服飾套裝嘅?

今日嘅新嘢嚟㗎?

信箱送

香港毒撚會

有小量位加人 日日上線就得

我唔理stat 照換 個頭咁大唔知會唔會fake到人miss headshot

放ac 未綁定 400蚊
tg:vito2017

400蚊

Pvp寶箱要1個1個咁等？

18000 D人開始勁

12000開始勁

12000其實唔勁啦

雖然我都知兩隻都廢
但用邊隻好？
同埋左邊招技都係廢？

幾多分如果已經 一萬分
右邊挨多一箭
左邊移動多D搏對手 miss 頭/弱點

18000了,
都仲未抽到隻好馬

戰役馬唔係最廢咩？

yes 上到去根本無用
有冇神馬例子?

加攻馬

近日去旅行玩唔到

hea 玩一日打幾場

養生game

用邊隻馬好

右邊好想要

兩隻都正

咁啫係右邊好啲？

左邊果隻我用左好多資源養，但右邊果隻係加攻馬

垃圾Game 黎
岩岩Download由新手任玩到競技場
67連勝，乜裝備都無
啲對手應該電腦黎，扮真人

岩岩down game，敢問幾多分？ 呢隻game都有一段時間，低level競技場你估會唔會有真人？醒少少唔好衝出黎柒啦

你黎同我pvp一場，比人感受下競技場6真人既對決
睇你個樣最多咪競3，唔好咁撚自大啦

冇裝有可能連贏6x場咩 ？唔好俾人撚啦

有無人同我一樣 20LV 辛辛苦苦打到競3 4000分一個S都無 都算
連A裝都唔啱用 得一件啱用
其他裝都係B C
我見其他人20LV或者競3 D裝都差唔多全A 救命 唔想用廢A

打耐d就有，加油

仲要一開始 連續2次 12連勝緊 斷wifi 搞到我宜家都未拎到15連勝果3個箱 諗緊落唔落番去打

4000分一個S都冇好正常，升住啲A,B裝先，升到上去慢慢換，你顏色裝後期都要用黎做材料，唔洗驚升完冇用

Wifi成日斷，我通常會用數據玩

再者咁早抽S都係廢，好多有用既裝備技能都係競五競六先有，所以你家陣升住啲加基礎屬性既裝先

對面用馬刺
捉唔到佢

我重裝一次終於唔係打電腦，係幾好玩，我錯了

玩左3個幾鐘岩岩打上競3唔夠打
競2 頭先試過21連勝
上到競3裝比人一弓射死左
本身把弓都係得C, 成身一件B 以上都無

唔太識點刷裝

競2勝率都有92%
一上競3 得番79%

我輸但係打得準，100% 命中，Weak Point 50%以上
有時真係輸裝

啱啱對完9萬幾分Lv50嘅對手一場，跟手又對8萬幾分Lv47嘅，係咪on9㗎個系統，點夠打呀

過左兩萬分就好易抽到幾萬分以上嘅人
成班好似守門員咁 好難升上去

咁要點，得閒開幾場自殺

大把人自殺跌分

試過落返競4直上兩萬

連世界第一都要對埋

話時話官方係咪冇心機營運？聖誕節活動咁雞既

我反而想知每日PVP 之外仲有咩做
好似玩玩下好多人棄Game

因為佢冇咩活動

要等人課金

個弱點一唔係個身度就成日都唔中

弱點可以自己調節位置，你果下攻擊打大肶佢個弱點就會去左大肶，你下一下打心口佢就會轉移左去心口

有冇公會收人 啱啱開始玩第二日 會課金

呢隻game唔好曬錢課金，無用

小連登大聯盟HKG收人，日日入公會簽到就得，不過我較左自動加入，你有興趣既自己上去睇下有冇位

好

邊撚個魚蛋妹

對面馬刺緊點瞄

我會瞄佢隻馬射中算

隻Game 勁食裝

你幾Lv?灰孩，幾時得閒打場？

琴日中午玩而家Lv22, 競技場績分4896
對面D 裝全部B以上，好難打

裝真係要慢慢升，我家陣競六都換緊裝，根本係無盡旅途

之前佢話冇真人先咁講啫，我都唔係好勁咋

勝率上番90%
有時被大弓射中3下玩完

岩岩玩左2日,其實係唔係要刷裝?

no

想問pvp連弩是咪有bug?
更新完之後有無巴打仲遇到過

1日22lv
我玩左成個幾禮拜先23lv

近牌得閒就玩，又唔難玩
PVP 有啲人有龜頸好勁

依個我知 不過打緊果時見到個弱點又好想打下
有時打少發弱點 走去打心口 又好唔抵 無哂士氣

我玩咗3日 宜家23lv 6千幾分 PvP 仲未難打 暫時我將我睇啱d裝 升級 如果a就升到英雄 b就升到稀有 等待再勁d裝

龜頸咩黎

要攻定防好？
咁岩又有四件去可以升傳說

HKG第N個公會 收人

我想入
不過要等24個鐘先入到

留個名等我留意下

game名: Kyonnnnn
唔知點解係英國

點解我去親嘅公會會長都會走佬

日日都唔夠5個人簽到

好慘

400痛冇人要 tg:vito2017

玩左幾耐

2個星期到

未綁

如果係女角應該有人買

灰㧡，你一下打人打幾多？你一下好似幾痛下？

我加爆左弱點，射中弱點有1800-2000傷，射唔中就玩撚玩

暫時套裝得咁樣

武器方面有一把石弓pvp一把連弩（新抽返黎）狩獵，應該唔洗再點換新武器，除非抽到把S級吸血/加攻石弓

頭方面抽到個A級頭，技能都好似ok可以換，升住個A等抽S頭

身方面就會換，因為個技能好似正啲（唔肯定），不過冇咁逼切，有多餘資源先升，又係等S身

馬方面雖然有隻S馬，但係技能唔好，同埋唔鐘意呢隻馬個樣，會換左手邊果隻加攻A馬，又型啲技能又靚啲

另外對鞋已經畢業唔洗再換

有冇巴打分享下自己套裝去到咩位？

其實長弓係未最廢 去到一萬分係咁俾短弓，弩屈機，係咁俾人射到抬頭，然後TO，Loop

最廢係把石弓個技，有多把A嘅吸血石弓未升，想等把加攻嘅多D

你地會死到幾多分先再打過？

其實係咁死有咩用？

全部傳說

跌分連勝上分

多數降到落16000再上20000，不過都唔係想上分，主要係想升Lv

我見d35-40都係咁降，應該20000打上d對手都係怪物黎

有時有啲玩家條藍Bar 勁厚血打左13下頭都唔穿
玩撚

要升武器，唔夠攻

我冇心機跌分，好耐冇連勝多過五場

玩左三日去到5500 分打頭3箭已經知勝負

升級定強化

兩樣都要，不過要睇你自己鐘意咩弓同技，選舉好先升一把粗用，打到s裝靚技放唒所有資源落去，應該就升一把傳說

金弓同手弩
鐘意啲放大倍率低既
但無一把係A 以上
全部都係打怪物同既垃圾技
我電腦打過一場而已

打多d副本

唔好睇少狩獵，好多靚裝都係狩獵抽返黎，慢慢等啦

真是，不過打得多有d累

想問下如果缺裝備升級應該買咩箱最好? 都係金箱?
同埋材料點可以有快d

同埋其實係唔係用金開哂d要時間等既箱好過去買240箱?

建議唔好用金開箱，買箱同時間箱都唔好開，留番D金每日買高級材料好D

新手留名 有咩要注意

無限的閉氣

唔好用金開箱，如果有每月金幣優惠建議用黃金換金幣，金幣最重要，升級材料慢慢儲好快有，等一等唔好急

邊

邊件好d?用手弓

有冇公會收人?

依家好似唔太缺錢
所以係裝備好少
連用黎升經驗都冇...

lv20 全部英雄s裝我諗算係正路?
其實材料係點黎，成日不知不覺有，但永遠都唔知係點黎

用長弓,遇到D短弓都比人屈主打

前期唔缺金幣係正常，後期你就知
至於你想lv 20想全S裝發下夢好

就算S裝都要睇技能勁唔勁，唔勁既話用返A配勁技好過

7日LOGIN大概夠你升全身紫色
紫色升橙色要3萬 再加強化 玩耐D就會缺錢同材料

材料開箱會有，每日商店都有得買，但係每買一次下一次售價會貴啲，所以平時就算果樣材料冇用都最後買兩三下儲定先

新手岩岩12lv 申左公會

玩到無晒錢

呢隻Game 玩左幾日直上競4
真人都唔知有無50個
PVP 見到電腦名已經唔想玩

打上d你就知

已經唔多想理呢條友

Btw 有冇公會收人

D金塊你地會點用

玩開手弩, 應唔應該轉玩石弓

你把石弓招技唔錯喎，比我一定轉

儲埋買金幣材料

上到去17300好有阻力，開始勁d人

HKG第N個公會 收長玩 自入

K字頭入左

24小時後入

要不斷打電腦先有得同真人玩

其實點睇對方係電腦？不過高手就真係好多

想問你點分人地係真人地電腦
輸比你就係電腦？贏你係真人？

Btw終於係競5試到15連勝
好滾動，但個連勝都是垃圾

1. 無公會
2. 準備戰鬥個畫面唔駛0.1秒Load 完
3. 個名太公式化
印尼：3個簡體中文字
美加：雙字+大階 SteveBarnet, KevinGai, JohnNash
韓國：三個韓文字（我識韓文），全部都係極正經既韓文名：李金秀，韓賢東，金國一，朴全惠

仲有：
4. Send 表情符號無反應
5. Add 佢地幾日後睇番佢地競技場積分都係一樣，永遠唔會進步，明明勁到傻
6. 上線時間係同我打完之後，就棄Game

到底除左用金買外，點先會有材料，最低級既都好阿
依家連高級武器都合唔到
差一把高級武就合到稀有就合到英雄就合到傳說
就係冇材料升高級同稀有

勁到傻?
即係其實好勁個D反而先係NPC?

btw想問下點解有時d馬會又快又慢
唔係講緊馬刺個隻突然加速
而係少少、少少咁又加下速又減下速咁，比人屈都屈死

NPC 有勁有屎
勁既只佔20%, 果D真係無得打, 通常都係美國名
3箭內比佢射死, 贏完我之後佢就唔會上線

屎果D, 可以ON99 咁Aim 我勁耐都唔射一箭

原來係咁...
btw到底係能量重要d定體力重要d
能量照道理重要d? 因為未0都冇弱點
但我見排名高既人都係體力裝多

5級競爭場箱值唔值得買?

好似好多問題
又有多條問題
就係係lv24依個階段係唔係升裝lv好過合傳說?
我見10個人有11個人都係多血過我
明明有人又係lv24，我打6400扣剩佢1d血，佢打我4000幾我已經死鬼左

btw全部A/S英雄裝，但大多數都只係lv1x

係未人地技能食包補血

你會唔會打錯位？見到好多人用弩箭但係爆頭，又或者你啲裝備等級太低，唔係S/A就無敵

我輸出高過人但血真係太少..
好似上面例子咁，我打到6000幾，佢打我4000幾但我唔夠血死左，明明都係同一lv
同埋分高過唔少同級，搞到有時會比d高lv屈裝屈技

BTW弩唔係爆頭架咩? 有分別架咩?
我一直都係爆人頭...我用手弩

手弩打弱點多

我之前一直打頭...勝率都叫唔錯，但睇黎要做大師真係要學識射弱點...好難取捨，因為依家一轉玩弱點就明顯輸得多d，但傷害的確高

睇下個說明啦，弩同石弓都係打弱點效果好D嘅

2個都係打弱點 石弓高階熱門

手弩打弱點都唔難
去到Lv25左右, 打中都係一樣死
連續7下弱點都打唔死人
人地用弓兩下搞掂我
防+血都重要

石弓點玩？
打弱點痛d，但爆頭又可以令對面鬆手

其實弓係唔係真係勁D?
我見佢樣樣武器秒攻其實一樣
但輸親既多數係輸比金弓同短弓

不過我玩弓好似手殘一樣

好難講
我有時屈死佢地, 又有時比佢地屈
其實都無話邊隻勁
但自己順手就係D 唔駛Zoom得太勁既, 金弓同埋手弩

但手弩唔係一定zoom左先可以打架咩

Zoom 好少已經打得

有D咁既事...!?

明明唔ZOOM到最盡佢都唔會比掣我禁

手弩算Zoom得少

仲如打到競6 痴線

我家陣跌分跌去1000分下先再玩

10000至岩

升LG?

Lv?

尋日無聊跌到落11500分再上20000，因為不嬲用開石弓想跌落競5練吓用手弩，不過想升lv都係留喺競6升得快D

有分別？競6多經d?

競5一場好似得0.6%經驗，競6有差不多0·8 - 0.9%一場

落到競5為咗唔想升分升得太快又要每5場斷連勝一場，所以其實升lv嘅速度相對唔係咁有效率

點解啲人咁高血
食包回千頭，即係五千幾血

高Lv同埋用加血裝&技咁咪高血囉

今朝好運打贏咗兩個Lv49, 佢哋滿血一個有9900血一個11000+

跌分拎連勝獎勵同勁敵排行第一既金

仲有享受一箭秒人既快感

上返6先啦

唔上

上返黎地獄

係競5就我秒人，競6就人秒我，玩遊戲都係想開心啫

又駁唔到

上返黎比人sm先正

一隻淨係pvp嘅game,我上到競6應該就會棄

你打到競幾？

我頭先都中左呢把短弓

想問下龜頸有咩用，啲字太細睇唔到

兩把都係神武，好正喎

幾時先到我中番一把，等到頸都長

其實放大倍率咁高唔係件好事

你地D金會點用多?

350金140000幣買唔買得過？
利申唔貨金

到底點先會有材料
等左2日，一個強化木都冇
明明差少少就有傳說武，偏偏一個咁既廢材料都唔比我

金塊最好用嚟買:
1. 特別商品，包括50%優惠價金幣，經驗值增益，金幣增益
2.每日嘅高級材料，最少買兩個，暫時冇用都要買定先

初期可以買吓時間箱，到中期就唔好浪費金塊去開箱，材料最缺所以要每日買最平果兩吓材料，後期到競6係經驗值最緊要，個個都齊英雄裝備嘅時候越高lv越有優勢

係咁斷線

競5喇

玩到好悶，日日都打狩獵同開箱

依家D韓狗好撚串,
羸左就申利

我都係

射柒佢

中都冇咩感覺

D人一野打1800+,玩到無癮

6?

YS

技能持續時間減少其實係點
中左人技能既時間減短?

灰孩做咩棄game?

人人有弓練
有一個位 歡迎各位巴打

小連登大聯盟 收2人，自入謝謝

而家先加入玩會唔會好遲.....

唔會，努力d打大把勁裝備，我仲等緊佢更新，什麼上到去咁上下唔知為咩 不過一開始好好玩，加油巴打

唔知上到去競6為咩

DL左黎玩左兩局，好撚正
個FEEL有D似好多年前IPHONE有隻西部牛仔對射既GAME
同埋條女好正....

一開始真係幾好玩，不過佢太單調 佢在唔加多d元素入去好多人唔玩

有冇人去到1001開,我唔識開呀，有冇人好心開一開，就爆

Pve 神器

想問下競技場5箱整唔整得買?成千幾金...

同埋想問打大佬果陣
佢全紅既時候要做咩先消到
同埋佢過黎攻擊既時候可唔可以打窒佢

打打下真係有啲空虛

你講咩箱先？有兩隻，一隻係一次性，一隻先可以重複買

冇嫁，硬食佢個下，記得打弱點，消佢大技

好似叫完雞個種feel😞

一次性個隻